全新篤灰系統上線哦！「國泰」員工喜翻天！

張秀賢facebook：

老實講，啲人話要杯葛國泰，我好唔同意，從大陸嘅角度，佢地想國泰死好耐，唔係點解搞完港龍，又要搞港航，只係兩間一間畀人收購，一間吊緊命。

呢舖佢地搵到位入國泰，乘機搞死國泰，咁香港做基地嘅航空公司倒下，最著數咪一眾中國航空公司同港航。

另一問題係，假如控制埋中國領空唔畀國泰飛，咁咪畀其他機場有更大發展空間。喺大家佔緊機場期間，深圳機場、廣州機場股價係咁升，咁咪睇到啲野。所以搞國泰呢件事，中共部署左好耐，國航永遠畀太古禁低，太古傳統上又同中國唔fd，中國咁搞你咪搞你囉。香港人呢個時候連國泰都唔撐，仲話要杯葛，咁香港航空業就冇左一半江山。

bin C bin C

昵條友收咗因航幾錢

其實Reporting system好多大公司都有

專門用黎篤反共員工既fb就應該係英資國泰獨有。

支那銀行都未管制員工私人fb言論

呢條友無腦多。以為英資就係好人。

暫時得中共係咁

幾耐之前?

篤灰系統琴日上線

張秀腎呀

呢條友我都唔buy. 不過如果運動初期同老屈冇咩文別

有幾初期？

咪係英資國泰炒工會主席果時

成個連登畀公關帶住走，叫大家唔好同英資國泰割蓆

如果

港航

binc有咩問題

班藍絲飛雞最開心

可以日日mon住同事facebook。全心全意做篤灰怪

張秀賢真係咁多年黎都柒開

推下先

而家唔洗篤
垃圾藍絲港豬 口講唔罷工既淺黃一齊死

都係。一齊等畀公司遺棄

BinC

真心呢條友唔夠料
劉細良一早開聲狂屌國泰

雖然張秀賢出名左膠
但佢講既野無可奈何好正確
國泰死左，就到中資公司入場

到而家仲未死心？